要幾多樓跳落黎先可以係空中死去？

d人話未去到地下已經無咗知覺，要幾多樓先做到呢個效果

十個犽宿九個troll

2樓都可以
可以試下

唔好傻，玩笨豬跳都唔會失去知覺啦

只要有跳呢個動作都會半空死

跳繩

我都有諗過

啱呀巴打

逐層試下囉, 二樓開始吧,

等你報告!

係咪笑死

跳傘都唔會冇知覺啦

高空跳傘個 D 都未死

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

咪係, 都唔知邊個話空中會死
跳傘同笨豬跳既咪死哂

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

跳傘free fall 都未失知覺啦...

外太空

終於有正確答案

Gravity扯佢入大氣層果陣燒著左

會缺氧先